一搞個地鐵站就停站, 咁搞多幾個站咪變成又罷工？

政府係咪on99? 班示威者個個站都搞咪成條地鐵都停晒？ 我點返工呀？

我要翻工架